中國VS穆斯林 邊個會得到最後勝利

聯合國應該邀請中共去中東管治伊斯蘭

兩邊人數差唔多
都係十四億左右

If muslim pissed off USA ,

反共
但希望無神論贏

住係支那既沐屍淋輸鳩哂
但離開左支那就算係其他國家都一定係沐屍淋惡好撚多

講排面中國贏面大 錢 軍火無限
諗唔到穆斯林有咩手段可以贏

政權會有推翻嘅一日
但穆斯林化咗真係永不超生
好唔情願，不過今次真係投老共

食Muslim會壯陽

支那畜同化力極強，放一堆去中東，好快班回狗周街屙屎，飲酒食豬肉，本來做人肉炸彈班聖戰狗都變左得把口打咀炮

✋🐶🤚

殺一個中國人，上天堂多個處女屌

支那贏地利可以用人治
但唔出國既話都係治標唔治本

包頭最恐怖既地方係佢地內心係認同個教義，同蝗完全相反

穆斯林, 無分國界咁延續左成千年, 有辣有唔辣
人可以死, 國可以亡, 但宗教長存
你一個濕鳩70年政權想同人地宗教比

支那可以發展再教育營產業

爭咩呀
溝埋習大大做最後一個先知吖笨

仲要大家都係野蠻人
打起上黎都幾精彩

咁就難講啲，中國貪生怕死多
穆斯林個邊真係盤條命同你死過
打起上來有機會佔領中國都有之

支那捉咗咁多穆斯林人都冇人敢報復
就知道支那已經收咗穆斯林皮

中共，因爲無底線

中國嘅老共贏九條街